幾年前中學全U，而家想讀書，慢慢爬上大學，有冇希望

係香港冇學歷仲有咩用？做一世苦工

都讀夜校

巴打幾歲

有

巴打幾歳

24

有希望 加油

有咩計

會貴？

我都想

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

你覺得有就有 你覺得冇就冇 你覺得冇既話邊個都幫唔到你

讀書唔容易
讀個dip 先啦 第一步都未做做唔到上去

點解想讀返書先
有冇決心？有冇時間？有冇經濟考慮？
其實唔難不過要問下自己依d問題

Why not，睇你有無心姐

學門手藝好過

讀書有咩用?想做咩工

睇嚟想要前途定想要人工，如果想要前途就進修，學下d手藝野，如果想要人工就讀毅進

有，見過啲啊叔讀u

大學唔係剩得後生仔，有心有力幾多歲都可以求學，加油

最重要係有冇錢讀

如果FULL TIME讀到大學畢業
學費連生活費分分鐘要一球

真心答你
你英文能力係咪0？
寫唔寫到250字一篇文？

想讀Pt 定Ft

如果都算有啲底子
直接報ou （21歲入學）

因為正常途徑 仲想入8大. . .
難啲 我怕你HD 都無能力追GPA
咁不如直接廢廢地就ou
起碼你唔洗每次升學都轉新環境
識到幾個朋友先

咁你之前有返工嘅
問政府/屋企人借

Asso

小弟band 3中中畢業最後都上到u，樓主加油

加油

ou asso再駁degree
有無希望睇你自己決心有幾大

全數借政府分十年還，正常未生仔肯返工應該都負擔到

夜校busce個d

做狗

OU都係U

屌你老母你係認真宣傳定係搞屎棍

不要問
只要做
你覺得值得，就想盡辦法學習、實現

如果冇底 應該好難合格～

岩

政府工你有資格先
放工大部分時間都準時

你咁樣讀完書，咪又係做苦工

乖乖地返工啦，始終唔係個個適合讀書

做政府工 好撚過好多非專科大學生
考到CA仔都夠做

我都中學畢業之後做左幾年先讀返書
20幾歲先讀asso 然後駁返上U,
我個陣公開試都係全部D/E，如果你全U可以進修下英文先，有心讀都可以進步得好快

FD》HD
HD好彩就升返上ugc
廢就升top up
你預最少5年時間

不論讀成點，最後唔好去做警犬就得